屌吓老母就話要提告 全世界係咪得台灣有呢啲反智法律

好過斬人輕過扔磚

高尚情操